{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_001525",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-26",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "우천석, 우팽 부자 묘소"
    },
    "text": "ウ・チョンソク、ウ・ペン親子の墓所 (우천석, 우팽 부자 묘소)\\n\n忠清北道忠州市山尺面松江杏亭キル53\\n\n忠州市山尺面にある高麗時代の人物であるウ・チョンソクとウ・ペンの墓所である。ウ・チョンソクの墓は朝鮮時代に造られた墓所と思われるが、正確ではない。ウ・チョンソクが1280年(忠烈王6)文熙王(チュルリョルワン:충렬왕)時代に昇進し、忠州に墓地を定めて以来、子孫たちの居住地となった。墓標は1919年に建てられたと推定される。ウ・ペンはウ・チョンソクの次男で、ウ・チョンソクの墓所の裏側にあり、朝鮮時代に造営されたと思われる。 墓標と文官石は造成当時のもので、墓石は1980年に建てられた。墓所は別途加工していない天然の活石を積み上げ、斜面に沿って墓が造成された。近くには、木渓渡し跡や木渓松原などがある。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウ・チョンソクとウ・ペンの墓所はどこにありますか？",
            "answer": "ウ・チョンソク、ウ・ペン親子の墓所は、忠清北道忠州市山尺面松江杏亭キル53にあります。"
        },
        {
            "question": "ウ・チョンソクの墓はいつ作られたと思われますか？",
            "answer": "ウ・チョンソクの墓は朝鮮時代に造られたと思われますが、正確な時期はわかりません。"
        },
        {
            "question": "ウ・チョンソクはどの時代に昇進しましたか？",
            "answer": "ウ・チョンソクは1280年(忠烈王6)文熙王時代に昇進しました。"
        },
        {
            "question": "ウ・チョンソクの墓地はどこに定められましたか？",
            "answer": "ウ・チョンソクは忠州に墓地を定めました。"
        },
        {
            "question": "ウ・ペンは誰ですか？",
            "answer": "ウ・ペンはウ・チョンソクの次男です。"
        },
        {
            "question": "ウ・ペンの墓はどこにありますか？",
            "answer": "ウ・ペンの墓はウ・チョンソクの墓所の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "ウ・チョンソクとウ・ペンの墓所はいつ造営されたと思われますか？",
            "answer": "ウ・チョンソクの墓所は朝鮮時代に造営されたと思われますが、正確な時期はわかりません。"
        },
        {
            "question": "墓所の墓標はいつ建てられたと推定されますか？",
            "answer": "墓標は1919年に建てられたと推定されています。"
        },
        {
            "question": "墓所の墓石はいつ建てられましたか？",
            "answer": "墓石は1980年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "墓所の造成方法はどのようなものでしたか？",
            "answer": "墓所は天然の活石を積み上げ、斜面に沿って造成されました。"
        },
        {
            "question": "墓所の近くにはどんな場所がありますか？",
            "answer": "墓所の近くには木渓渡し跡や木渓松原などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 263,
        "QA": 398
    }
}